这位荷兰肖像画家与该市市长和他的副手以及其他32个角色一起拍摄了一幅场景，其中包括一个盛装打扮的年轻女孩。 人工智能把伦勃朗的杰作变成了5.6 tb的数据 
 他希望“太太每天都出去，让小姑娘做晚饭。” 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 “你救了我们的命，我勇敢的姑娘，”拉什米尔叫道，抓住她冰冷的手，他自己的手正在摩擦着。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 麦西，你介意塔姆·格雷厄姆的姑娘和我们其余的人在井口相撞吗? 地狱|詹姆斯c威尔士 
 我们一起上学，一起干活，我一直把你当作我的女儿。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 基蒂·泰南脸上的表情使他想起了童年时代那个农民的小姑娘。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker